每日殺一熊，下星期276-278熊將會消失係地球上，信不信由你

布神依家好少係淡友post出現

沈判淡友

BOBO is the best!

出現係牛熊分佈圖上

hi呂布

信

入玩gp，我地200人一齊係264買上去275

爽到呀媽都唔認得

下星期應該近280

仲有冇得入

重有無得入

又唔邀我

我由hi淡友第一個post開始追

但係存在感薄弱
畀人踢咗出group

點入呀布神？ 就豬死啦

由淡友po 7x 追開，但之後無上水大半年，表示想入gp

留email

chishing13711@gmail.com 求加入

重有冇得入

留左喇